深夜吹水狼人谷

歡迎黎到@HKWerewolf！

守則：
1) 講乜都得,, 除咗老豆老母同人妖
2) 禁洗版
3) 禁forward/copy bot，只能完game之後forward
4) 死左留遺言 **唔可以開名** ,, 只能暗示
5) 要聽警告
6) 其他原因唔會block

我係夜晚先有精力架

叫肥西 唔好再post腳啦啦 好想嘔

玩狼人？

仲入得？

入得

唔多識玩入唔入得